Tela de boas vindas
Ao entrar com o login e senha  ele cairá em uma tela com o logotipo da Dow como está hoje aplicado  dando as boas vindas em diversas línguas  randômico em Espanhol  Português e Inglês   e abaixo a pergunta em inglês  selecione o seu país 